\chapter{ Задание}
\label{cha:analysis}

\textbf{Вариант}: 3

Разработать имитационную модель функционирования одноканальной разомкнутой СМО с одним типом заявок. Пользователь должен задавать интенсивность поступления заявок и интенсивность обслуживания заявок. (В случае не однопараметрических законов распределения задавать еще второй параметр (дисперсию или среднеквадратическое отклонение)  Буфер имеет бесконечную емкость.

\begin{enumerate}
  \item Провести Ортогональный центрально-композиционный план, рассчитать коэффициенты нелинейной модели.
  \item Рассчитать "звездное плечо"
\end{enumerate}

Предусмотреть возможность сравнения результатов эксперимента с предсказанными значениями согласно уравнению регрессии.

\textbf{Первый закон}: Нормальный;

\textbf{Второй закон}: Нормальный;
